扶手電梯,千其唔好手痕襟停佢

好多藍絲人士小做運動
叫佢地行樓梯慘過去死
所以千其唔好襟個死火制
一襟成座扶手電梯會慢慢停
又要職員開番,好麻煩架

會仆死電梯上既人，我地係不合作運動，唔好有人受傷